顯示咭一問

換左張顯示咭之後，開機果時短嗶左四五聲，起個開機畫面等左半分鐘左右又正常入到windows ，請問各位巴打係咩問題？